{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010773",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 슬루프"
    },
    "text": "トマトスープセットは10:30から12:30まで提供されます。 このセットは、ピリ辛トマトスープとマッシュポテト、ハム、チーズが入ったライ麦パンで構成されています。 予約注文をお勧めします。現場での注文は20分ほどかかります。 セットは3つ以上の予約注文が可能です。 店舗の営業時間は毎日10:30から21:00までで、最後の注文は20:00に承ります。 店舗は月曜日はお休みです。 メニューではアメリカーノが5,000ウォン、カフェラテが5,500ウォン、ダルゴナラテが6,000ウォン、トマトスープとサンドイッチセットが12,500ウォン、ライ麦サンドイッチが8,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "トマトスープセットは何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "トマトスープセットは10:30から12:30まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "トマトスープセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "トマトスープセットには、ピリ辛トマトスープとマッシュポテト、ハム、チーズが入ったライ麦パンが含まれています。"
        },
        {
            "question": "予約注文はおすすめですか？",
            "answer": "はい、予約注文をおすすめします。現場での注文は20分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "トマトスープセットは何個以上の予約注文が可能ですか？",
            "answer": "トマトスープセットは3つ以上の予約注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "店舗の営業時間は毎日10:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "最後の注文は20:00に受け付けています。"
        },
        {
            "question": "店舗は月曜日は休業ですか？",
            "answer": "はい、店舗は月曜日は休業です。"
        },
        {
            "question": "メニューではアメリカーノがいくらですか？",
            "answer": "メニューではアメリカーノが5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メニューではカフェラテがいくらですか？",
            "answer": "メニューではカフェラテが5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メニューではダルゴナラテがいくらですか？",
            "answer": "メニューではダルゴナラテが6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メニューではトマトスープとサンドイッチセットがいくらですか？",
            "answer": "メニューではトマトスープとサンドイッチセットが12,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メニューではライ麦サンドイッチがいくらですか？",
            "answer": "メニューではライ麦サンドイッチが8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 434
    }
}